<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Artículos on Cliredent Clínica Dental de El Prat de Llobregat</title>
    <link>https://preview-69d1a.cliredent.com/blog/articulos/</link>
    <description>Recent content in Artículos on Cliredent Clínica Dental de El Prat de Llobregat</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>es-ES</language>
    <lastBuildDate>Wed, 14 Dec 2022 00:00:00 +0200</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://preview-69d1a.cliredent.com/blog/articulos/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>¿Cepillo manual o eléctrico? | Artículos</title>
      <link>https://preview-69d1a.cliredent.com/blog/articulos/cepillo-manual-o-electrico/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Feb 2021 00:00:00 +0200</pubDate>
      <guid>https://preview-69d1a.cliredent.com/blog/articulos/cepillo-manual-o-electrico/</guid>
      <description>Es cierto que los estudios defienden que con una técnica de cepillado correcta cualquier cepillo es correcto. Ahora bien, lo habitual no es realizar dicha técnica correctamente ya que es costosa, de manera que la ventaja del cepillo eléctrico respecto al manual es que parte de la técnica de cepillado que deberíamos realizar la hace por sí solo sin necesidad de realizar movimientos por nuestra cuenta, facilitando mucho el cepillado. De esta manera permite una mejor higiene con un menor o igual tiempo de cepillado.</description>
    </item>
    <item>
      <title>¿Por qué es importante la Higiene Oral en casa? | Artículos</title>
      <link>https://preview-69d1a.cliredent.com/blog/articulos/higiene-oral-en-casa/</link>
      <pubDate>Fri, 05 Feb 2021 00:00:00 +0200</pubDate>
      <guid>https://preview-69d1a.cliredent.com/blog/articulos/higiene-oral-en-casa/</guid>
      <description>Debemos realizar los tres cepillados diarios, por la mañana tras el desayuno, tras la comida a mediodía y tras la cena. El cepillado que realizamos después de la cena es el más importante ya que es el momento en el que pasamos más tiempo sin comer ni beber nada, dejando que el efecto del cepillado dure más.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Estrenamos nueva web | Artículos</title>
      <link>https://preview-69d1a.cliredent.com/blog/articulos/estrenamos-nueva-web/</link>
      <pubDate>Wed, 10 Feb 2021 00:00:00 +0200</pubDate>
      <guid>https://preview-69d1a.cliredent.com/blog/articulos/estrenamos-nueva-web/</guid>
      <description>Os presentamos la nueva página web de la clínica dental Cliredent. Hace ya casi 40 años que abrimos nuestras puertas como una clínica dental familiar en El Prat del Llobregat. Desde su fundación, el Doctor Manzanares ha ampliado constantemente su currículum académico y ha combinado su labor como médico y cirujano con la vida docente Universitaria.</description>
    </item>
    <item>
      <title>¿En qué consiste el blanqueamiento dental? | Artículos</title>
      <link>https://preview-69d1a.cliredent.com/blog/articulos/en-que-consiste-el-blanqueamiento-dental/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Jun 2021 00:00:00 +0200</pubDate>
      <guid>https://preview-69d1a.cliredent.com/blog/articulos/en-que-consiste-el-blanqueamiento-dental/</guid>
      <description>El blanqueamiento dental es un tratamiento de odontología estética que tiene por objetivo eliminar las manchas dentales y hacer que la dentición adquiera una tonalidad más blanca y brillante.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Ventajas de la limpieza bucodental profesional | Artículos</title>
      <link>https://preview-69d1a.cliredent.com/blog/articulos/ventajas-de-la-limpieza-bucodental-profesional/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Mar 2021 00:00:00 +0200</pubDate>
      <guid>https://preview-69d1a.cliredent.com/blog/articulos/ventajas-de-la-limpieza-bucodental-profesional/</guid>
      <description>Una de los tratamientos más comunes que se llevan a cabo en una clínica dental es la limpieza bucal profesional. Se trata de un sencillo tratamiento cuyo objetivo es eliminar tanto la placa bacteriana como el sarro alojado en los dientes.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Artículos Cliredent | El ácido hialurónico en la odontología y la estética dental</title>
      <link>https://preview-69d1a.cliredent.com/blog/articulos/acido-hialuronico-odontologia-estetica-dental/</link>
      <pubDate>Tue, 18 May 2021 00:00:00 +0200</pubDate>
      <guid>https://preview-69d1a.cliredent.com/blog/articulos/acido-hialuronico-odontologia-estetica-dental/</guid>
      <description>Uno de los tratamientos más comunes que se llevan a cabo en una clínica dental es la limpieza bucal profesional. Se trata de un sencillo tratamiento cuyo objetivo es eliminar tanto la placa bacteriana como el sarro alojado en los dientes.</description>
    </item>
    <item>
      <title>La importancia de una revisión bucal periódica | Artículos</title>
      <link>https://preview-69d1a.cliredent.com/blog/articulos/la-importancia-de-una-revision-bucal-periodica/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Sep 2021 00:00:00 +0200</pubDate>
      <guid>https://preview-69d1a.cliredent.com/blog/articulos/la-importancia-de-una-revision-bucal-periodica/</guid>
      <description>Entendemos por revisión dental, el proceso mediante el cual el odontólogo comprueba el estado tanto de los dientes como de los tejidos que rodean al diente. Las revisiones dentales son importantes porque ayudan a mantener nuestra boca sana. Se recomienda acudir al dentista al menos cada 6 meses, o con la frecuencia que indique el profesional dental según el estado de la boca.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Mantenimiento de los implantes dentales tanto a nivel profesional como en casa | Artículos</title>
      <link>https://preview-69d1a.cliredent.com/blog/articulos/mantenimiento-de-los-implantes-dentales/</link>
      <pubDate>Thu, 15 Sep 2022 00:00:00 +0200</pubDate>
      <guid>https://preview-69d1a.cliredent.com/blog/articulos/mantenimiento-de-los-implantes-dentales/</guid>
      <description>El éxito de los tratamientos con implantes dentales supera el 90% en la actualidad, pero para que este éxito se alargue en el tiempo es imprescindible realizar un buen mantenimiento de los implantes por parte del profesional y del paciente.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Tratamientos Estéticos dentales | Artículos</title>
      <link>https://preview-69d1a.cliredent.com/blog/articulos/tratamientos-esteticos-dentales/</link>
      <pubDate>Mon, 26 Sep 2022 00:00:00 +0200</pubDate>
      <guid>https://preview-69d1a.cliredent.com/blog/articulos/tratamientos-esteticos-dentales/</guid>
      <description>Hoy en día, la odontología se ha vuelto mucho más exigente en lo que a la estética se refiere. Conseguir resultados meramente funcionales sin tener en cuenta la anatomía dental, la belleza… ya no es suficiente. Es por eso que ha sido necesario evolucionar, para buscar la correcta combinación entre lo funcional y la estética.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Revisiones dentales en niños | Artículos</title>
      <link>https://preview-69d1a.cliredent.com/blog/articulos/revisiones-dentales-en-ninos/</link>
      <pubDate>Thu, 10 Nov 2022 00:00:00 +0200</pubDate>
      <guid>https://preview-69d1a.cliredent.com/blog/articulos/revisiones-dentales-en-ninos/</guid>
      <description>Una de las preguntas más recurrentes en nuestra clínica dental del Prat de Llobregat es cuándo deben empezar a traer a un niño a las revisiones dentales&amp;hellip;</description>
    </item>
    <item>
      <title>El blanqueamiento dental interno | Artículos</title>
      <link>https://preview-69d1a.cliredent.com/blog/articulos/el-blanqueamiento-dental-interno/</link>
      <pubDate>Wed, 30 Nov 2022 00:00:00 +0200</pubDate>
      <guid>https://preview-69d1a.cliredent.com/blog/articulos/el-blanqueamiento-dental-interno/</guid>
      <description>El blanqueamiento dental interno es un tipo de blanqueamiento generalmente realizado en dientes endodonciados (nervio matado) o en dientes que han sufrido algún tipo de traumatismo, remiendo, de tiempo atrás. Son dientes que por lo general al quedarse «sin vida», se oscurecen con el paso del tiempo o presentan una tonalidad diferente al resto de dientes vitales. Quizá esta técnica sea la más desconocida por los pacientes.</description>
    </item>
    <item>
      <title>El bruxismo | Artículos</title>
      <link>https://preview-69d1a.cliredent.com/blog/articulos/el-bruxismo/</link>
      <pubDate>Wed, 14 Dec 2022 00:00:00 +0200</pubDate>
      <guid>https://preview-69d1a.cliredent.com/blog/articulos/el-bruxismo/</guid>
      <description>El bruxismo o apretamiento de los dientes, es un movimiento mayoritariamente nocturno, inconsciente, intenso y rítmico de los músculos de la masticación. Es muy frecuente en los niños (bruxismo juvenil), sin que a esas edades se considere patológico, sino una forma natural de desarrollo de la dentición y un estímulo del desarrollo muscular y óseo de los huesos de la cara, tendiendo a la desaparición al alcanzar la segunda década de la vida.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
