<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Bienvenid@s a Cliredent Clínica Dental de El Prat de Llobregat on Cliredent Clínica Dental de El Prat de Llobregat</title>
    <link>https://preview-69d1a.cliredent.com/</link>
    <description>Recent content in Bienvenid@s a Cliredent Clínica Dental de El Prat de Llobregat on Cliredent Clínica Dental de El Prat de Llobregat</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>es-ES</language>
    <lastBuildDate>Sun, 29 Sep 2024 05:37:14 +0200</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://preview-69d1a.cliredent.com/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Promociones Cliredent | Ácido Hialurónico</title>
      <link>https://preview-69d1a.cliredent.com/promociones/acido-hialuronico/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Dec 2021 00:00:00 +0200</pubDate>
      <guid>https://preview-69d1a.cliredent.com/promociones/acido-hialuronico/</guid>
      <description>Descubre las propiedades y los beneficios de este componente bioquímico, una sustancia inocua muy eficaz y segura para fines estéticos en la zona de la boca y los labios y otras aplicaciones odontológicas.</description>
    </item>
    <item>
      <title>¿Cepillo manual o eléctrico? | Artículos</title>
      <link>https://preview-69d1a.cliredent.com/blog/articulos/cepillo-manual-o-electrico/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Feb 2021 00:00:00 +0200</pubDate>
      <guid>https://preview-69d1a.cliredent.com/blog/articulos/cepillo-manual-o-electrico/</guid>
      <description>Es cierto que los estudios defienden que con una técnica de cepillado correcta cualquier cepillo es correcto. Ahora bien, lo habitual no es realizar dicha técnica correctamente ya que es costosa, de manera que la ventaja del cepillo eléctrico respecto al manual es que parte de la técnica de cepillado que deberíamos realizar la hace por sí solo sin necesidad de realizar movimientos por nuestra cuenta, facilitando mucho el cepillado. De esta manera permite una mejor higiene con un menor o igual tiempo de cepillado.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Promociones Cliredent | Blanqueamiento dental</title>
      <link>https://preview-69d1a.cliredent.com/promociones/blanqueamiento-dental/</link>
      <pubDate>Thu, 02 Dec 2021 00:00:00 +0200</pubDate>
      <guid>https://preview-69d1a.cliredent.com/promociones/blanqueamiento-dental/</guid>
      <description>Nuestros dientes sufren mucho con nuestro ritmo de vida y nuestros hábitos. Es un buen momento para cuidarlos y tener unos dientes sanos y bonitos. Luce tu mejor sonrisa con nuestro tratamiento estético de blanqueamiento dental.</description>
    </item>
    <item>
      <title>¿Por qué es importante la Higiene Oral en casa? | Artículos</title>
      <link>https://preview-69d1a.cliredent.com/blog/articulos/higiene-oral-en-casa/</link>
      <pubDate>Fri, 05 Feb 2021 00:00:00 +0200</pubDate>
      <guid>https://preview-69d1a.cliredent.com/blog/articulos/higiene-oral-en-casa/</guid>
      <description>Debemos realizar los tres cepillados diarios, por la mañana tras el desayuno, tras la comida a mediodía y tras la cena. El cepillado que realizamos después de la cena es el más importante ya que es el momento en el que pasamos más tiempo sin comer ni beber nada, dejando que el efecto del cepillado dure más.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Promociones Cliredent | Higiene bucal</title>
      <link>https://preview-69d1a.cliredent.com/promociones/higiene-bucal/</link>
      <pubDate>Fri, 03 Dec 2021 00:00:00 +0200</pubDate>
      <guid>https://preview-69d1a.cliredent.com/promociones/higiene-bucal/</guid>
      <description>En Cliredent Clínica Dental del Prat de Llobregat ofrecemos a nuestros pacientes una limpieza bucodental para conseguir una salud oral perfecta. Con una higiene bucal aliviamos molestias dentales y prevenimos posibles problemas dentales.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Estrenamos nueva web | Artículos</title>
      <link>https://preview-69d1a.cliredent.com/blog/articulos/estrenamos-nueva-web/</link>
      <pubDate>Wed, 10 Feb 2021 00:00:00 +0200</pubDate>
      <guid>https://preview-69d1a.cliredent.com/blog/articulos/estrenamos-nueva-web/</guid>
      <description>Os presentamos la nueva página web de la clínica dental Cliredent. Hace ya casi 40 años que abrimos nuestras puertas como una clínica dental familiar en El Prat del Llobregat. Desde su fundación, el Doctor Manzanares ha ampliado constantemente su currículum académico y ha combinado su labor como médico y cirujano con la vida docente Universitaria.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Promociones Cliredent | Implantología</title>
      <link>https://preview-69d1a.cliredent.com/promociones/implantologia-dental/</link>
      <pubDate>Sat, 04 Dec 2021 00:00:00 +0200</pubDate>
      <guid>https://preview-69d1a.cliredent.com/promociones/implantologia-dental/</guid>
      <description>La evolución de la rehabilitación bucal en la última década ha normalizado por completo la posibilidad de una rehabilitación fija sin tocar ni perjudicar nuestros propios dientes. Gracias a la rehabilitación sobre implantes, podemos reponer dientes perdidos creando de nuevo una supuesta raíz artificial donde anclar posteriormente el diente ausente.</description>
    </item>
    <item>
      <title>¿En qué consiste el blanqueamiento dental? | Artículos</title>
      <link>https://preview-69d1a.cliredent.com/blog/articulos/en-que-consiste-el-blanqueamiento-dental/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Jun 2021 00:00:00 +0200</pubDate>
      <guid>https://preview-69d1a.cliredent.com/blog/articulos/en-que-consiste-el-blanqueamiento-dental/</guid>
      <description>El blanqueamiento dental es un tratamiento de odontología estética que tiene por objetivo eliminar las manchas dentales y hacer que la dentición adquiera una tonalidad más blanca y brillante.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Ventajas de la limpieza bucodental profesional | Artículos</title>
      <link>https://preview-69d1a.cliredent.com/blog/articulos/ventajas-de-la-limpieza-bucodental-profesional/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Mar 2021 00:00:00 +0200</pubDate>
      <guid>https://preview-69d1a.cliredent.com/blog/articulos/ventajas-de-la-limpieza-bucodental-profesional/</guid>
      <description>Una de los tratamientos más comunes que se llevan a cabo en una clínica dental es la limpieza bucal profesional. Se trata de un sencillo tratamiento cuyo objetivo es eliminar tanto la placa bacteriana como el sarro alojado en los dientes.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Promociones Cliredent | Revisión de boca</title>
      <link>https://preview-69d1a.cliredent.com/promociones/revision-de-boca/</link>
      <pubDate>Sun, 05 Dec 2021 00:00:00 +0200</pubDate>
      <guid>https://preview-69d1a.cliredent.com/promociones/revision-de-boca/</guid>
      <description>En la revisión dental comprobamos el estado tanto de los dientes como de los tejidos que rodean al diente. Las revisiones dentales son importantes porque ayudan a mantener nuestra boca sana. Se recomienda acudir al dentista al menos cada 6 meses, o con la frecuencia que indique tu profesional dental.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Artículos Cliredent | El ácido hialurónico en la odontología y la estética dental</title>
      <link>https://preview-69d1a.cliredent.com/blog/articulos/acido-hialuronico-odontologia-estetica-dental/</link>
      <pubDate>Tue, 18 May 2021 00:00:00 +0200</pubDate>
      <guid>https://preview-69d1a.cliredent.com/blog/articulos/acido-hialuronico-odontologia-estetica-dental/</guid>
      <description>Uno de los tratamientos más comunes que se llevan a cabo en una clínica dental es la limpieza bucal profesional. Se trata de un sencillo tratamiento cuyo objetivo es eliminar tanto la placa bacteriana como el sarro alojado en los dientes.</description>
    </item>
    <item>
      <title>La importancia de una revisión bucal periódica | Artículos</title>
      <link>https://preview-69d1a.cliredent.com/blog/articulos/la-importancia-de-una-revision-bucal-periodica/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Sep 2021 00:00:00 +0200</pubDate>
      <guid>https://preview-69d1a.cliredent.com/blog/articulos/la-importancia-de-una-revision-bucal-periodica/</guid>
      <description>Entendemos por revisión dental, el proceso mediante el cual el odontólogo comprueba el estado tanto de los dientes como de los tejidos que rodean al diente. Las revisiones dentales son importantes porque ayudan a mantener nuestra boca sana. Se recomienda acudir al dentista al menos cada 6 meses, o con la frecuencia que indique el profesional dental según el estado de la boca.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Mantenimiento de los implantes dentales tanto a nivel profesional como en casa | Artículos</title>
      <link>https://preview-69d1a.cliredent.com/blog/articulos/mantenimiento-de-los-implantes-dentales/</link>
      <pubDate>Thu, 15 Sep 2022 00:00:00 +0200</pubDate>
      <guid>https://preview-69d1a.cliredent.com/blog/articulos/mantenimiento-de-los-implantes-dentales/</guid>
      <description>El éxito de los tratamientos con implantes dentales supera el 90% en la actualidad, pero para que este éxito se alargue en el tiempo es imprescindible realizar un buen mantenimiento de los implantes por parte del profesional y del paciente.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Tratamientos Estéticos dentales | Artículos</title>
      <link>https://preview-69d1a.cliredent.com/blog/articulos/tratamientos-esteticos-dentales/</link>
      <pubDate>Mon, 26 Sep 2022 00:00:00 +0200</pubDate>
      <guid>https://preview-69d1a.cliredent.com/blog/articulos/tratamientos-esteticos-dentales/</guid>
      <description>Hoy en día, la odontología se ha vuelto mucho más exigente en lo que a la estética se refiere. Conseguir resultados meramente funcionales sin tener en cuenta la anatomía dental, la belleza… ya no es suficiente. Es por eso que ha sido necesario evolucionar, para buscar la correcta combinación entre lo funcional y la estética.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Revisiones dentales en niños | Artículos</title>
      <link>https://preview-69d1a.cliredent.com/blog/articulos/revisiones-dentales-en-ninos/</link>
      <pubDate>Thu, 10 Nov 2022 00:00:00 +0200</pubDate>
      <guid>https://preview-69d1a.cliredent.com/blog/articulos/revisiones-dentales-en-ninos/</guid>
      <description>Una de las preguntas más recurrentes en nuestra clínica dental del Prat de Llobregat es cuándo deben empezar a traer a un niño a las revisiones dentales&amp;hellip;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Dr. Norberto Manzanares</title>
      <link>https://preview-69d1a.cliredent.com/nosotros/norberto-manzanares/</link>
      <pubDate>Sun, 29 Sep 2024 05:37:14 +0200</pubDate>
      <guid>https://preview-69d1a.cliredent.com/nosotros/norberto-manzanares/</guid>
      <description>&lt;ul style=&#34;font-size: 1.1em; color: gray;&#34;&gt;&#xA;  &lt;li&gt;Licenciado en Medicina y Cirugía por la Universidad de Barcelona.&lt;/li&gt;&#xA;  &lt;li&gt;Licenciado en Odontología por la Universidad de Barcelona.&lt;/li&gt;&#xA;  &lt;li&gt;Diplomado por la Sociedad Española de Implantes (S.E.I.).&lt;/li&gt;&#xA;  &lt;li&gt;Postgrado en Implantología y rehabilitación oral por la Universidad de New York, College of Dentistry.&lt;/li&gt;&#xA;  &lt;li&gt;Obtención del Fellowship otorgado por el I.C.O.I.&lt;/li&gt;&#xA;  &lt;li&gt;Certificado del Jurado Europeo para la Implantología y Rehabilitación Oral.&lt;/li&gt;&#xA;  &lt;li&gt;Profesor del programa de Master y postgrado de prótesis bucal e implantología de la Universidad de Barcelona desde el 2004 hasta la actualidad.&lt;/li&gt;&#xA;  &lt;li&gt;Profesor titular de la Academia internacional de Odontología Integral.&lt;/li&gt;&#xA;  &lt;li&gt;Miembro fundador de la Academia Internacional de Implantología y Perodoncia (A.I.I.P.).&lt;/li&gt;&#xA;  &lt;li&gt;Miembro numerario de la Sociedad Española de Implantes.&lt;/li&gt;&#xA;  &lt;li&gt;Delegado de la Sociedad Española Implantes en Cataluña (S.E.I.).&lt;/li&gt;&#xA;  &lt;li&gt;Miembro de la European Union of Clinicians in Implant Dentistry (E.U.C.I.D.).&lt;/li&gt;&#xA;  &lt;li&gt;Miembro del comité científico de Mis Ibérica.&lt;/li&gt;&#xA;  &lt;li&gt;Miembro del comité científico de Microdent.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>El blanqueamiento dental interno | Artículos</title>
      <link>https://preview-69d1a.cliredent.com/blog/articulos/el-blanqueamiento-dental-interno/</link>
      <pubDate>Wed, 30 Nov 2022 00:00:00 +0200</pubDate>
      <guid>https://preview-69d1a.cliredent.com/blog/articulos/el-blanqueamiento-dental-interno/</guid>
      <description>El blanqueamiento dental interno es un tipo de blanqueamiento generalmente realizado en dientes endodonciados (nervio matado) o en dientes que han sufrido algún tipo de traumatismo, remiendo, de tiempo atrás. Son dientes que por lo general al quedarse «sin vida», se oscurecen con el paso del tiempo o presentan una tonalidad diferente al resto de dientes vitales. Quizá esta técnica sea la más desconocida por los pacientes.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Dra. Alba Manzanares</title>
      <link>https://preview-69d1a.cliredent.com/nosotros/alba-manzanares/</link>
      <pubDate>Sun, 29 Sep 2024 05:37:14 +0200</pubDate>
      <guid>https://preview-69d1a.cliredent.com/nosotros/alba-manzanares/</guid>
      <description>&lt;ul style=&#34;font-size: 1.1em; color: gray;&#34;&gt;&#xA;  &lt;li&gt;Odontóloga, especialista Estética dental y prótesis sobre implantes.&lt;/li&gt;&#xA;  &lt;li&gt;Licenciada en Odontología por la UIC (Universidad internacional de Catalunya).&lt;/li&gt;&#xA;  &lt;li&gt;Título de Director de Instalaciones de Radiodiagnóstico a nivel Dental por la UIC (Universidad internacional de&lt;/li&gt;&#xA;  &lt;li&gt;Catalunya).&lt;/li&gt;&#xA;  &lt;li&gt;Curso de Fotografía dental y diseño de sonrisa (ESI Barcelona).&lt;/li&gt;&#xA;  &lt;li&gt;Máster en oclusión y rehabilitación sobre implantes (Postgrado) (ESI Barcelona).&lt;/li&gt;&#xA;  &lt;li&gt;Máster en implantología y rehabilitación oral (Universidad de Barcelona).&lt;/li&gt;&#xA;  &lt;li&gt;Postgrado Estética dental en Composite e introducción a las Cerámicas dentales (Instituto Autran).&lt;/li&gt;&#xA;  &lt;li&gt;Máster en Estetica dental y rehabilitación oral (ESIRO).&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>El bruxismo | Artículos</title>
      <link>https://preview-69d1a.cliredent.com/blog/articulos/el-bruxismo/</link>
      <pubDate>Wed, 14 Dec 2022 00:00:00 +0200</pubDate>
      <guid>https://preview-69d1a.cliredent.com/blog/articulos/el-bruxismo/</guid>
      <description>El bruxismo o apretamiento de los dientes, es un movimiento mayoritariamente nocturno, inconsciente, intenso y rítmico de los músculos de la masticación. Es muy frecuente en los niños (bruxismo juvenil), sin que a esas edades se considere patológico, sino una forma natural de desarrollo de la dentición y un estímulo del desarrollo muscular y óseo de los huesos de la cara, tendiendo a la desaparición al alcanzar la segunda década de la vida.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Dra. María Jover de España</title>
      <link>https://preview-69d1a.cliredent.com/nosotros/maria-jover/</link>
      <pubDate>Sun, 29 Sep 2024 05:37:14 +0200</pubDate>
      <guid>https://preview-69d1a.cliredent.com/nosotros/maria-jover/</guid>
      <description>&lt;ul style=&#34;font-size: 1.1em; color: gray;&#34;&gt;&#xA;  &lt;li&gt;Graduada en Odontología por la UIC.&lt;/li&gt;&#xA;  &lt;li&gt;Dirección de Instalaciones de Radiodiagnóstico Dental por el Consejo de Seguridad Nuclear (CSN) y en Inglaterra (IRMER).&lt;/li&gt;&#xA;  &lt;li&gt;Máster Ortodoncia y Ortopedia Dentofacial por la UIC.&lt;/li&gt;&#xA;  &lt;li&gt;Miembro de AESOR, SEDO, SEDA y EOS.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Dr. Joan Takamoli</title>
      <link>https://preview-69d1a.cliredent.com/nosotros/joan-takamoli/</link>
      <pubDate>Sun, 29 Sep 2024 05:37:14 +0200</pubDate>
      <guid>https://preview-69d1a.cliredent.com/nosotros/joan-takamoli/</guid>
      <description>&lt;ul style=&#34;font-size: 1.1em; color: gray;&#34;&gt;&#xA;  &lt;li&gt;Máster en Periodoncia e Implantes (EFP) por la Universitat Internacional de Catalunya (UIC).&lt;/li&gt;&#xA;  &lt;li&gt;Director de Instalaciones de Radiodiagnóstico Dental por el Consejo de Seguridad Nuclear (CSN).&lt;/li&gt;&#xA;  &lt;li&gt;Graduado en Ortodoncia pr la UIC por la Universitat Internacional de Catalunya (UIC).&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Dra. Núria Segura</title>
      <link>https://preview-69d1a.cliredent.com/nosotros/nuria-segura/</link>
      <pubDate>Sun, 29 Sep 2024 05:37:14 +0200</pubDate>
      <guid>https://preview-69d1a.cliredent.com/nosotros/nuria-segura/</guid>
      <description>&lt;ul style=&#34;font-size: 1.1em; color: gray;&#34;&gt;&#xA;  &lt;li&gt;Postgrado en Endodoncia (UB).&lt;/li&gt;&#xA;  &lt;li&gt;Residencia clínica en Implantología avanzada y dientes retenidos (IDEDA Santo Domingo).&lt;/li&gt;&#xA;  &lt;li&gt;Máster en Implantología y Rehabilitación Oral (UB).&lt;/li&gt;&#xA;  &lt;li&gt;Certificado de Reanimación Cardio-Pulmonar y Primeros Auxilios (National Health Service for Scotland).&lt;/li&gt;&#xA;  &lt;li&gt;Certificado Director de Instalaciones de Radiodiagnóstico por la Universitat Internacional de Catalunya (UIC).&lt;/li&gt;&#xA;  &lt;li&gt;Graduado en Odontología por la Universitat Internacional de Catalunya (UIC).&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Colocación de un implante unitario | Casos clínicos</title>
      <link>https://preview-69d1a.cliredent.com/blog/casos-clinicos/colocacion-de-un-implante-unitario/</link>
      <pubDate>Wed, 14 Dec 2022 00:00:00 +0200</pubDate>
      <guid>https://preview-69d1a.cliredent.com/blog/casos-clinicos/colocacion-de-un-implante-unitario/</guid>
      <description>La paciente acude a la consulta muy preocupada porque se le ha fracturado un diente. La paciente nos comenta que aprieta mucho los dientes y de repente el diente se le rompió.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Bblanqueamiento dental interno | Casos clínicos</title>
      <link>https://preview-69d1a.cliredent.com/blog/casos-clinicos/blanqueamiento-interno/</link>
      <pubDate>Wed, 30 Nov 2022 00:00:00 +0200</pubDate>
      <guid>https://preview-69d1a.cliredent.com/blog/casos-clinicos/blanqueamiento-interno/</guid>
      <description>Paciente acude con central totalmente decolorado por un traumatismo que había tenido hacía unos años.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Fractura incisivo por caída con monopatín | Casos clínicos</title>
      <link>https://preview-69d1a.cliredent.com/blog/casos-clinicos/factura-incisivo-por-caida-con-monopatin/</link>
      <pubDate>Thu, 10 Nov 2022 00:00:00 +0200</pubDate>
      <guid>https://preview-69d1a.cliredent.com/blog/casos-clinicos/factura-incisivo-por-caida-con-monopatin/</guid>
      <description>El paciente, un niño de 12 años, acudió de urgencia a la consulta tras haberse caído con el monopatín.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Cambio de carillas antiguas en dientes centrales | Casos clínicos</title>
      <link>https://preview-69d1a.cliredent.com/blog/casos-clinicos/cambio-de-carillas-antiguas-en-dientes-centrales/</link>
      <pubDate>Sat, 15 Oct 2022 00:00:00 +0200</pubDate>
      <guid>https://preview-69d1a.cliredent.com/blog/casos-clinicos/cambio-de-carillas-antiguas-en-dientes-centrales/</guid>
      <description>La paciente acudió a nuestra clínica dental del Prat de Llobregat portando unas carillas en los centrales.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Implante unitario en central superior | Casos clínicos</title>
      <link>https://preview-69d1a.cliredent.com/blog/casos-clinicos/implante-unitario-en-central-superior/</link>
      <pubDate>Thu, 15 Sep 2022 00:00:00 +0200</pubDate>
      <guid>https://preview-69d1a.cliredent.com/blog/casos-clinicos/implante-unitario-en-central-superior/</guid>
      <description>El paciente acude a Cliredent tras fracturarse una corona que llevaba en el diente central superior hacía muchos años.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Blanqueamiento dental en Cliredent | Casos clínicos</title>
      <link>https://preview-69d1a.cliredent.com/blog/casos-clinicos/blanqueamiento-dental-en-cliredent/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Sep 2022 00:00:00 +0200</pubDate>
      <guid>https://preview-69d1a.cliredent.com/blog/casos-clinicos/blanqueamiento-dental-en-cliredent/</guid>
      <description>La paciente acude descontenta con el color que han adquirido sus dientes.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Tratamiento de rehabilitación oral y blanqueamiento dental | Casos clínicos</title>
      <link>https://preview-69d1a.cliredent.com/blog/casos-clinicos/tratamiento-de-rehabilitacion-dental-y-blanqueamiento/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Nov 2021 00:00:00 +0200</pubDate>
      <guid>https://preview-69d1a.cliredent.com/blog/casos-clinicos/tratamiento-de-rehabilitacion-dental-y-blanqueamiento/</guid>
      <description>Acude el paciente a nuestra clínica dental del Prat de Llobregat, Cliredent, preocupado por su salud oral y la posición de sus dientes.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Colocación prótesis dental sobre implantes | Casos clínicos</title>
      <link>https://preview-69d1a.cliredent.com/blog/casos-clinicos/colocacion-protesis-sobre-implantes/</link>
      <pubDate>Wed, 10 Nov 2021 00:00:00 +0200</pubDate>
      <guid>https://preview-69d1a.cliredent.com/blog/casos-clinicos/colocacion-protesis-sobre-implantes/</guid>
      <description>El paciente acudió a la clínica muy preocupado y cansado de llevar prótesis que no se le aguantaban, le producían dolor y aftas en las encías.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Blanqueamiento dientes amarillos | Casos clínicos</title>
      <link>https://preview-69d1a.cliredent.com/blog/casos-clinicos/blanqueamiento-dientes-amarillos/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Jun 2021 00:00:00 +0200</pubDate>
      <guid>https://preview-69d1a.cliredent.com/blog/casos-clinicos/blanqueamiento-dientes-amarillos/</guid>
      <description>El paciente acudió  a nuestra clínica dental del Prat de Llobregat preocupado por el color amarillo de sus dientes.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Tratamiento de sonrisa gingival con ácido hialurónico | Casos clínicos</title>
      <link>https://preview-69d1a.cliredent.com/blog/casos-clinicos/tratamiento-sonrisa-gingival-con-acido-hialuronico/</link>
      <pubDate>Tue, 18 May 2021 00:00:00 +0200</pubDate>
      <guid>https://preview-69d1a.cliredent.com/blog/casos-clinicos/tratamiento-sonrisa-gingival-con-acido-hialuronico/</guid>
      <description>La paciente acude a la clínica preocupada porque al sonreír expone mucha encía.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Esterilización y desinfección</title>
      <link>https://preview-69d1a.cliredent.com/servicios/esterilizacion-desinfeccion/</link>
      <pubDate>Sun, 29 Sep 2024 05:37:14 +0200</pubDate>
      <guid>https://preview-69d1a.cliredent.com/servicios/esterilizacion-desinfeccion/</guid>
      <description></description>
    </item>
    <item>
      <title>Estética dental</title>
      <link>https://preview-69d1a.cliredent.com/servicios/estetica-dental/</link>
      <pubDate>Sun, 29 Sep 2024 05:37:14 +0200</pubDate>
      <guid>https://preview-69d1a.cliredent.com/servicios/estetica-dental/</guid>
      <description></description>
    </item>
    <item>
      <title>Implantología</title>
      <link>https://preview-69d1a.cliredent.com/servicios/implantologia/</link>
      <pubDate>Sun, 29 Sep 2024 05:37:14 +0200</pubDate>
      <guid>https://preview-69d1a.cliredent.com/servicios/implantologia/</guid>
      <description></description>
    </item>
    <item>
      <title>Jorge</title>
      <link>https://preview-69d1a.cliredent.com/nosotros/jorge/</link>
      <pubDate>Sun, 29 Sep 2024 05:37:14 +0200</pubDate>
      <guid>https://preview-69d1a.cliredent.com/nosotros/jorge/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;jorge-danoz&#34;&gt;Jorge Danoz&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;developer&#34;&gt;Developer&lt;/h2&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Odontopediatría</title>
      <link>https://preview-69d1a.cliredent.com/servicios/odontopediatria/</link>
      <pubDate>Sun, 29 Sep 2024 05:37:14 +0200</pubDate>
      <guid>https://preview-69d1a.cliredent.com/servicios/odontopediatria/</guid>
      <description></description>
    </item>
    <item>
      <title>Ortodoncia</title>
      <link>https://preview-69d1a.cliredent.com/servicios/ortodoncia/</link>
      <pubDate>Sun, 29 Sep 2024 05:37:14 +0200</pubDate>
      <guid>https://preview-69d1a.cliredent.com/servicios/ortodoncia/</guid>
      <description></description>
    </item>
    <item>
      <title>Periodoncia</title>
      <link>https://preview-69d1a.cliredent.com/servicios/periodoncia/</link>
      <pubDate>Sun, 29 Sep 2024 05:37:14 +0200</pubDate>
      <guid>https://preview-69d1a.cliredent.com/servicios/periodoncia/</guid>
      <description></description>
    </item>
    <item>
      <title>Prostodoncia</title>
      <link>https://preview-69d1a.cliredent.com/servicios/prostodoncia/</link>
      <pubDate>Sun, 29 Sep 2024 05:37:14 +0200</pubDate>
      <guid>https://preview-69d1a.cliredent.com/servicios/prostodoncia/</guid>
      <description></description>
    </item>
  </channel>
</rss>
