<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Promociones on Cliredent Clínica Dental de El Prat de Llobregat</title>
    <link>https://www.cliredent.com/promociones/</link>
    <description>Recent content in Promociones on Cliredent Clínica Dental de El Prat de Llobregat</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>es-ES</language>
    <lastBuildDate>Sun, 05 Dec 2021 00:00:00 +0200</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://www.cliredent.com/promociones/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Promociones Cliredent | Ácido Hialurónico</title>
      <link>https://www.cliredent.com/promociones/acido-hialuronico/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Dec 2021 00:00:00 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.cliredent.com/promociones/acido-hialuronico/</guid>
      <description>Descubre las propiedades y los beneficios de este componente bioquímico, una sustancia inocua muy eficaz y segura para fines estéticos en la zona de la boca y los labios y otras aplicaciones odontológicas.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Promociones Cliredent | Blanqueamiento dental</title>
      <link>https://www.cliredent.com/promociones/blanqueamiento-dental/</link>
      <pubDate>Thu, 02 Dec 2021 00:00:00 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.cliredent.com/promociones/blanqueamiento-dental/</guid>
      <description>Nuestros dientes sufren mucho con nuestro ritmo de vida y nuestros hábitos. Es un buen momento para cuidarlos y tener unos dientes sanos y bonitos. Luce tu mejor sonrisa con nuestro tratamiento estético de blanqueamiento dental.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Promociones Cliredent | Higiene bucal</title>
      <link>https://www.cliredent.com/promociones/higiene-bucal/</link>
      <pubDate>Fri, 03 Dec 2021 00:00:00 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.cliredent.com/promociones/higiene-bucal/</guid>
      <description>En Cliredent Clínica Dental del Prat de Llobregat ofrecemos a nuestros pacientes una limpieza bucodental para conseguir una salud oral perfecta. Con una higiene bucal aliviamos molestias dentales y prevenimos posibles problemas dentales.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Promociones Cliredent | Implantología</title>
      <link>https://www.cliredent.com/promociones/implantologia-dental/</link>
      <pubDate>Sat, 04 Dec 2021 00:00:00 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.cliredent.com/promociones/implantologia-dental/</guid>
      <description>La evolución de la rehabilitación bucal en la última década ha normalizado por completo la posibilidad de una rehabilitación fija sin tocar ni perjudicar nuestros propios dientes. Gracias a la rehabilitación sobre implantes, podemos reponer dientes perdidos creando de nuevo una supuesta raíz artificial donde anclar posteriormente el diente ausente.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Promociones Cliredent | Revisión de boca</title>
      <link>https://www.cliredent.com/promociones/revision-de-boca/</link>
      <pubDate>Sun, 05 Dec 2021 00:00:00 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.cliredent.com/promociones/revision-de-boca/</guid>
      <description>En la revisión dental comprobamos el estado tanto de los dientes como de los tejidos que rodean al diente. Las revisiones dentales son importantes porque ayudan a mantener nuestra boca sana. Se recomienda acudir al dentista al menos cada 6 meses, o con la frecuencia que indique tu profesional dental.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
