<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Cliredent, tu equipo de dentistas de El Prat de Llobregat de confianza on Cliredent Clínica Dental de El Prat de Llobregat</title>
    <link>https://preview-69d1a.cliredent.com/nosotros/</link>
    <description>Recent content in Cliredent, tu equipo de dentistas de El Prat de Llobregat de confianza on Cliredent Clínica Dental de El Prat de Llobregat</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>es-ES</language>
    <lastBuildDate>Sun, 29 Sep 2024 05:37:14 +0200</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://preview-69d1a.cliredent.com/nosotros/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Dr. Norberto Manzanares</title>
      <link>https://preview-69d1a.cliredent.com/nosotros/norberto-manzanares/</link>
      <pubDate>Sun, 29 Sep 2024 05:37:14 +0200</pubDate>
      <guid>https://preview-69d1a.cliredent.com/nosotros/norberto-manzanares/</guid>
      <description>&lt;ul style=&#34;font-size: 1.1em; color: gray;&#34;&gt;&#xA;  &lt;li&gt;Licenciado en Medicina y Cirugía por la Universidad de Barcelona.&lt;/li&gt;&#xA;  &lt;li&gt;Licenciado en Odontología por la Universidad de Barcelona.&lt;/li&gt;&#xA;  &lt;li&gt;Diplomado por la Sociedad Española de Implantes (S.E.I.).&lt;/li&gt;&#xA;  &lt;li&gt;Postgrado en Implantología y rehabilitación oral por la Universidad de New York, College of Dentistry.&lt;/li&gt;&#xA;  &lt;li&gt;Obtención del Fellowship otorgado por el I.C.O.I.&lt;/li&gt;&#xA;  &lt;li&gt;Certificado del Jurado Europeo para la Implantología y Rehabilitación Oral.&lt;/li&gt;&#xA;  &lt;li&gt;Profesor del programa de Master y postgrado de prótesis bucal e implantología de la Universidad de Barcelona desde el 2004 hasta la actualidad.&lt;/li&gt;&#xA;  &lt;li&gt;Profesor titular de la Academia internacional de Odontología Integral.&lt;/li&gt;&#xA;  &lt;li&gt;Miembro fundador de la Academia Internacional de Implantología y Perodoncia (A.I.I.P.).&lt;/li&gt;&#xA;  &lt;li&gt;Miembro numerario de la Sociedad Española de Implantes.&lt;/li&gt;&#xA;  &lt;li&gt;Delegado de la Sociedad Española Implantes en Cataluña (S.E.I.).&lt;/li&gt;&#xA;  &lt;li&gt;Miembro de la European Union of Clinicians in Implant Dentistry (E.U.C.I.D.).&lt;/li&gt;&#xA;  &lt;li&gt;Miembro del comité científico de Mis Ibérica.&lt;/li&gt;&#xA;  &lt;li&gt;Miembro del comité científico de Microdent.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Dra. Alba Manzanares</title>
      <link>https://preview-69d1a.cliredent.com/nosotros/alba-manzanares/</link>
      <pubDate>Sun, 29 Sep 2024 05:37:14 +0200</pubDate>
      <guid>https://preview-69d1a.cliredent.com/nosotros/alba-manzanares/</guid>
      <description>&lt;ul style=&#34;font-size: 1.1em; color: gray;&#34;&gt;&#xA;  &lt;li&gt;Odontóloga, especialista Estética dental y prótesis sobre implantes.&lt;/li&gt;&#xA;  &lt;li&gt;Licenciada en Odontología por la UIC (Universidad internacional de Catalunya).&lt;/li&gt;&#xA;  &lt;li&gt;Título de Director de Instalaciones de Radiodiagnóstico a nivel Dental por la UIC (Universidad internacional de&lt;/li&gt;&#xA;  &lt;li&gt;Catalunya).&lt;/li&gt;&#xA;  &lt;li&gt;Curso de Fotografía dental y diseño de sonrisa (ESI Barcelona).&lt;/li&gt;&#xA;  &lt;li&gt;Máster en oclusión y rehabilitación sobre implantes (Postgrado) (ESI Barcelona).&lt;/li&gt;&#xA;  &lt;li&gt;Máster en implantología y rehabilitación oral (Universidad de Barcelona).&lt;/li&gt;&#xA;  &lt;li&gt;Postgrado Estética dental en Composite e introducción a las Cerámicas dentales (Instituto Autran).&lt;/li&gt;&#xA;  &lt;li&gt;Máster en Estetica dental y rehabilitación oral (ESIRO).&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Dra. María Jover de España</title>
      <link>https://preview-69d1a.cliredent.com/nosotros/maria-jover/</link>
      <pubDate>Sun, 29 Sep 2024 05:37:14 +0200</pubDate>
      <guid>https://preview-69d1a.cliredent.com/nosotros/maria-jover/</guid>
      <description>&lt;ul style=&#34;font-size: 1.1em; color: gray;&#34;&gt;&#xA;  &lt;li&gt;Graduada en Odontología por la UIC.&lt;/li&gt;&#xA;  &lt;li&gt;Dirección de Instalaciones de Radiodiagnóstico Dental por el Consejo de Seguridad Nuclear (CSN) y en Inglaterra (IRMER).&lt;/li&gt;&#xA;  &lt;li&gt;Máster Ortodoncia y Ortopedia Dentofacial por la UIC.&lt;/li&gt;&#xA;  &lt;li&gt;Miembro de AESOR, SEDO, SEDA y EOS.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Dr. Joan Takamoli</title>
      <link>https://preview-69d1a.cliredent.com/nosotros/joan-takamoli/</link>
      <pubDate>Sun, 29 Sep 2024 05:37:14 +0200</pubDate>
      <guid>https://preview-69d1a.cliredent.com/nosotros/joan-takamoli/</guid>
      <description>&lt;ul style=&#34;font-size: 1.1em; color: gray;&#34;&gt;&#xA;  &lt;li&gt;Máster en Periodoncia e Implantes (EFP) por la Universitat Internacional de Catalunya (UIC).&lt;/li&gt;&#xA;  &lt;li&gt;Director de Instalaciones de Radiodiagnóstico Dental por el Consejo de Seguridad Nuclear (CSN).&lt;/li&gt;&#xA;  &lt;li&gt;Graduado en Ortodoncia pr la UIC por la Universitat Internacional de Catalunya (UIC).&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Dra. Núria Segura</title>
      <link>https://preview-69d1a.cliredent.com/nosotros/nuria-segura/</link>
      <pubDate>Sun, 29 Sep 2024 05:37:14 +0200</pubDate>
      <guid>https://preview-69d1a.cliredent.com/nosotros/nuria-segura/</guid>
      <description>&lt;ul style=&#34;font-size: 1.1em; color: gray;&#34;&gt;&#xA;  &lt;li&gt;Postgrado en Endodoncia (UB).&lt;/li&gt;&#xA;  &lt;li&gt;Residencia clínica en Implantología avanzada y dientes retenidos (IDEDA Santo Domingo).&lt;/li&gt;&#xA;  &lt;li&gt;Máster en Implantología y Rehabilitación Oral (UB).&lt;/li&gt;&#xA;  &lt;li&gt;Certificado de Reanimación Cardio-Pulmonar y Primeros Auxilios (National Health Service for Scotland).&lt;/li&gt;&#xA;  &lt;li&gt;Certificado Director de Instalaciones de Radiodiagnóstico por la Universitat Internacional de Catalunya (UIC).&lt;/li&gt;&#xA;  &lt;li&gt;Graduado en Odontología por la Universitat Internacional de Catalunya (UIC).&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Jorge</title>
      <link>https://preview-69d1a.cliredent.com/nosotros/jorge/</link>
      <pubDate>Sun, 29 Sep 2024 05:37:14 +0200</pubDate>
      <guid>https://preview-69d1a.cliredent.com/nosotros/jorge/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;jorge-danoz&#34;&gt;Jorge Danoz&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;developer&#34;&gt;Developer&lt;/h2&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
